拉素手足好波

迷拉了

唔識郁

咁型

我代表拜仁同利雲表示不滿

邊位？

拉素又嬴羅馬！

見識少唔好衝出黎柒

我，你文盲定點

有幾柒？

打左字 點文盲？
驗眼？

佢拜仁藼尼黑亞太區香港分部宣傳部職員

咁勁？宣傳咗d咩？

拜仁同利雲

失敬失敬

ching亦要多努力👍

來日望自食其力

相反，連登個食屎晴上年6月仲喺度玩膠扮五毛同吹奏羅馬

我一早反佢算唔算正義

呢個係支狗fans club, 咪屈香港羅馬fans喇

AS Roma English retweeted